哥哥應承左同我去澳門玩^3^

哥哥終於應承同我去澳門玩啦 好期待
可以同哥哥同一張床 趁佢訓著左仲可以偷偷地攬住佢
等我去到澳門就日日拖實佢扮佢女朋友先

圖呢老母

報警